TODO

* color & design fix [orange & putih]
* perhitungan buka dan tututup jika 0 jam buang saja jam nya - SERVER
* fitur notifikasi ada gerobak baru disekitar anda - SERVER
* fragment step input lapak

IDEAS

* gerobak berjalan - SPRINT2

BUGFIX

* optimize object live and garbage collections - SPRINT2

ICON
* https://www.materialpalette.com/icons